點睇人間戰神sigma點評大笠蛇轟轟

今次條片d 節奏好好 唔會突然間奇怪位講吓停下
又唔會有d典型毒撚酸臭humhhumhumhuehuehue聲
最後仲有廣告商嘅業配同安利
施展埋自己嘅反轉魅力同綜藝感扮小姐姐
希望大家多多gchi sigma 買多d Emma床褥
同埋課金課金課金

►Pateron :
►成為會員 :
►訂閱我的頻道:
►追蹤我的IG :
►PayPal贊助 :

#天竺鼠車車 #二次元解密 #Sigma

Emma 記憶棉枕頭 giveaway（名額5個）

如果大家希望體驗來自德國的床上用品

1.就記得Like呢條片

2.去我IG留言，分享比我聽你對上一次訓得好係幾時?點解果晚會訓得好好?

我會選出5位最有趣嘅留言，各自送出Emma記憶棉枕頭一個,希望大家一覺訓天光！

截止日期:31/1/2021

Emma FB:
Emma IG:
Emma 床褥優惠:

使用優惠碼：SigmaSleep 於官網購物會有額外3%折扣, 可與其他優惠一同使用

傳送門：

(優惠碼有效期為期一年起, Emma保留所有最終決定權)

sigma=on99